Crear el primer usuario (NECESARIO!!!!): 
- Debes cambiar el codigo del backend/src/app.py en la clase Login en el metodo POST elimina lo que habia y añade este codigo.
////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

class Login(CORSReadyResource):
    def post(self):

    response = json_util.dumps({'ok': True,'msg': 'La contraseña es correcta'})

    mongo.db.users.insert_one({'user_id': 'admin,'password': '123','rol': 'Administrador'})
    return Response(response, mimetype='application/json')
////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

La primera vez que entres a la pagina web, cuando le des a login saldra un error, pero igualmente te creara un usuario con estos datos
user_id: admin
password: 123

IMPORTANTE una vez hecho todo esto vuelve a poner el codigo que habia anteriormente en el metodo POST de la clase Login 

Instalacion para web:
1.1 Abrir el terminal o cmd y ir a la carpeta ./todo-angular
1.2 Ejecutar el comando -> docker-compose up --build

2.1 Abrimos otro terminal o cmd y vamos a la carpera ./todo-angular/frontend/Fichajes-zymvol
2.2 Ejecutar el comando -> ng serve -o 

Instalacion para app:
1.1 Abrir el terminal o cmd y ir a la carpeta ./todo-angular
1.2 Ejecutar el comando -> docker-compose up --build

2.1 Abrimos otro terminal o cmd y vamos a la carpera ./todo-angular/frontend/app/myApp
2.2 Ejecutar el comando -> ionic serve 

